睇完台灣選舉聽日到我地啦

準備含x投票啦

我地係香港人

香港人生活不講衣食住行, 工作不講工事, 選舉不講政治